四年前我心灰意冷，估唔到今年仲有咁多人行出黎

仲要前線嘅人，大部份都係學生
當中應該好大部份人參加過雨革或者反國教
依家同四年前一樣 好似嘜都做唔到咁
但其實力量係不停咁壯大緊
我地未成功？ not yet
我地一定會成功，因為我地做緊野係正確

就算無力感好重，千錤唔好死
留有用之身，香港仲需要你

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講